Invaders
========

Space invaders type game using Phaser.js. Be sure to serve it using a real web server!

玩第一次是創作者模式，可以看到比較多東西。

在gameover之後的是玩家模式，可以看到SKILL的被動計真的有用。

I have done

Complete game process
=======

Basic rules
=======
Basic rules



Jucify mechanisms
=======
Level : 隨著時間和LEVEL的進行，怪物會越降越低，然後清場後的怪物會變多和變強
    
skill : 被動計，剩一條命的時候射速會變快。

UI
======= 
Animations
=======    
Particle Systems
=======    
player和alien死掉的時候(要認真看才看的到)

Sound effects
=======    
可以用Q和E控制大小聲

Leader board
=======

Bouns
=======


Unique bullet:
=======
紅色子彈，可以協助玩家提高分數和進化武器，更早拿到好東西。

little helper:
=======
當特定條件達成，子彈會瘋狂的發射(後面太難)

BOSS:
=======
Boss是高次元生物，一般的子彈對他無效，同時也是小怪的能量來源，只要打敗BOSS，一切就結束了
    


Play it at https://106062228.gitlab.io/Assignment_02
enjoy!